係facebook見到廢中vs年青人打交片

本來以為係個後生仔贏, 點知比人反cap
片頭睇似乎係個後生仔郁手接觸人先

最後個腳 胸骨都踩斷

MMA大叔

有留言話死左?

可能向後跌撞到個頭暈撚左

Lm

有冇咁撚廢呀?
個叔識玩, 下下打頭
廢青仲拎住把遮... 近攻你用遮係咪自殺

廢到

往死裡打

用腳補刀
呀叔洗定pat pat等坐監

個阿叔見個毒撚無哂反應仲打頭，臨尾仲整多腳穿心腿，咁撚狼係咪湖南人黎

見到條片比facebook cover左因為violent content, 想睇要按返uncover制

你必須登入以繼續。